有冇人抽3321偉鴻集團控股

新手盲住跑抽咗1手，係咪等去ifc?

我有抽

1手都要IFC?

賺都要去ifc

巴打諗住點處理

窮學生係咁

可唔可以分享下點睇到係賺去ifc前ff下都好

其實有咩事？？

兌吧就上，勸你all in

呢個市況，新股好難出事，大把錢衝入去。

開左post 通常出事

睇下基投係咩人喇 如果咁都要向下炒既都冇辧法

有結果